呢個韓妹又白又滑，J死人咩

聯署制裁鄧PK!
5月6號deadline，仲差兩萬個名
快快脆脆搞掂佢吖

說好了嘅韓妹

假波

真係有圖

雞味濃

打j前簽名先啦

Zenny 真係好正。